想申請2017居屋但係截左止可以點做

睇中左梅窩果度，其他人可能唔鍾意，但係應該幾岩我

不過我琴日先留意到，但係上個月已經截止

會唔會有人買左無耐就補個地價即賣返出黎？到時大約幾錢？

又或者會唔會有人抽中唔買，淨係既單位政府拎返出黎比人再抽？

下年請早

有, 你肯比報地價既錢可能有人會賣